[錢在手 跟我走] 牛軍眾將士聽令 揮軍三幻二

感染人數點升都好
個市已經將武肺解讀成無威脅
考慮埋QE同未來經濟轉好
阿婆都追買 一定無古怪

依家唔買7500 係咪等國安法去拉尻你先買呀仆街！！！

In Captain Noodles I trust

大都督都助我軍一把

三幻二

美期都升緊

無限印錢 再加疫苗
點會唔爆升

中國鐵塔將會納入成份股，帶領港女升至十幻點

千升

想問邊到有數錢機買

今日肯定係呃緊散戶貨

但呃我唔到